睡不了 :(

聽日重要返早

聽下歌吧 GOOD DREAMS~

訓唔著好多晚已經習慣

冇咩大不了 唔好覺得大件事

訓唔撚到就幫手推返啲元朗po上水啦